有無巴絲仲未搵到工 (10)

Here

我

所以各行各業應該都係因為炒人
而唔可以出offer,解唔到畫
好多freeze 左headcount